請俾我用一篇文講下林鄭在任兩年有乜野功績

令香港人we connect, 就係咁

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

林鄭月娥出任公職人員任期內功績一覽：we connect

Not you fucking popo

柒婆成功令遊行人數創新高，亦令香港政府進入攬炒mode